大陸微博對於美國取消香港特殊待遇、制裁中港官員 隻字不提

大陸既微博熱搜基本上就可以反映國內現時最熱門既話題

可以睇到第一位就係特朗普終止同世衛既關係

但係成篇新聞都冇提過香港

大陸網民亦都唔知特朗普有制裁中國

唔知大家點解讀？

中國刻意隱瞞被制裁既消息 係要面維護中央管治威信？
定係真係有機會撤回？

一陣轉個頭再出新聞話中國已經贏咗 美國已經跪低咗 反正大陸講咩嗰班愚民都會信

親 你以後唔洗去香港買金莎了

覺得今次真係仆街啦！

第一個留言

梗係唔講啦
國家舉重隊入晒場

昏君係講緊邊個呢

最後個留言如果成真
美國有能力移民太空
到時實嚇到瀨屎

trump 今次target 最高層班人，呢嗰嘢唔俾得韮菜知

真人黎應該
暗示 明的自然明
唔明的捉佢唔到

曲定直

唔係國內，係中國

封鎖消息好正路

你自己搜 d大陸人知中國有錢人 高層被制裁 不知幾開心 開心佢地冇得走資

沒事兒

yeahhhhhhhhhhh

頂到幾耐

係你睇得香港太重要姐

仲勁撚過誠哥啲兩頭擺句子

公就我贏 字都係我贏

笑左

真係冇
支那擺明怯啦

可能同傳媒夾好口供先出新聞稿

但係支那人遲早會知

QQ d垃圾新聞有講好遺憾

蛆國放棄左香港呢個小漁港啦

噢屌，比領導走先啦

咁早提左 咪姐係焗習大大企硬同侵侵打過
而家唔提 就算跪低左都冇人知

其實咁樣反映左習大大淆緊底 真係有心打 口交部撲左出黎嘴硬啦

美國跪低! 承認一中原則!

唔扮正常點氹班奴才繼續貢獻生命。明知支爆近了仲唔封鎖消息，唱定錢準備走佬

第三個留言 真係典型支仔打飛機嘅例子
侵侵用華為笑撚死我

無上到熱搜，
不過你搵「美國 香港 」都會有人講，
然後10個有10個都笑侵侵戇鳩，咁樣對中國無損失，
只會對美國利益有損失

都未諗到方法點樣帶風向
梗係block左先啦

似高級黑

2020見到昏君？

你哋的確係日日見到嘅

你明明係五毛，但今日開始個個po頭3個留言都見到你，仲要轉曬口風係咪驚驚呀

報喜不報憂

我估曲啦
點會退出個垃圾組織就昏君

中國或成最大贏家

我識嘅大陸人都係唔睇好習系
話佢無平衡黨內同美國嘅利益
最錯係利用武漢肺炎全球攬炒
影響太多黨內人嘅私有利益啦

點會冇呀～

香港第時都係咁
但冇知

你以為啦
太高估小粉紅

我五毛？

手足

水炮車五毛同思覺脱五毛一齊轉口風
應該係成班五毛被人落order要轉

一定係直 你上蝗B站睇下就知佢地真係可以覺得係特朗普弱智咁

我出過咁多個post都係第一次俾人話係五毛
有冇證據

熱搜=黨國自己揀文章扮係熱門

CCTV要度下點將件事兜到係利好

咪撒呀屌佢老母

講緊支那

中國又成贏家，終於唔洗食到嘔

熱搜不嬲都係選擇性比人推上去
50個熱門大概有10個係關於美國
武漢肺炎死人數
trump 今日比記者問發嬲逃走

真 我得閒都會上微博睇下中國嘅風向
佢地真心覺得侵侵係on9
全美國都唔鍾意佢 又搞到美國同國際關係好差

下星期恒指跌一千點又嚇親

撒回的話點管14億人？

五你老母毛

唔報就無事咩，成班小粉紅想去美帝到讀書，「哎呀，無人能申上喔親這是為啥呢？」

Exactly
習小學雞敢做就唔敢認
佢原來講到底完全誤判嗮
剩係以為美國好care香港嗰幾百億順差

其實佢哋會唔會係曲到直

中或最贏

大陸一般人覺得香港係佢哋嘅未來
好多人擔心香港都咁樣中國再無希望
所以大陸只講香港自己變壞唔關中共事
全世界幾多人用香港轉錢丫中共為嘅係軍票
佢好想人民幣國際化香港只係談判條件人質
等睇中美大戰 邊個都停唔到
一個為選舉 一個為生存

佢地成日嘲諷侵侵，但拍啲模彷侵侵嘅片黎笑，但咁耐都未見過有支那人夠膽拍片、改圖嘲笑雜種

因為要讓領導先走呀

根本有能力
NASA加SpaceX, Blue Origin 一堆私人企業，要移民太空冇難度
係而家未去到規模化，成本未降低者

火星

北韓好似做緊
前日慢慢周都係

中国又贏
美國又輸

最後最大贏家。jpg

一定係直

點都係中國已成最大贏家

請救救呢間黃店

跟手係美領lur 地

因為佢地要製到中國為香港帶來正面
之前上熱搜係過百萬人支持國安法
實際上係無中國香港更好 更國際化

之前貿易戰+關稅股市跌,佢地都唔知咩事

專登去睇下小粉紅講咩
佢哋全部都唔知香港有咩特殊待遇
仲話咁樣係美國損失大啲

昏君

直（保護手足

但係補給始終要用番地球資源，除非搵到另一個夠近既宜居星球

高級黑

黃到好似黃子華達哥咁

不願面對

下面啲留言真係好戇鳩 乜撚野華為祖國小紅巾
唔止係低質個種 直頭好似成班弱智圍爐咁

包裝需時

呢個夠funny

微博熱搜反映唔到現實㗎
你估真係邊様討論度高就上榜？
全部有國家機器set好曬

你唔係毛，冷氣mon live軍屍啫

星期一佢地班人就會出post問點解個市係咁跌

國你老母內 邊度係你國內？

咁點解唔反抗既？

要班蟻民星期一股市開墊屍底，大户一定沽

凍結中共官員資產我諗最開心係比中共迫害既人
但充供資產係咪要有條件

上次國歌法已經狂問

佢禁嘅新聞就係真正重要新聞
認證取消香港關係法同制裁官員真係打擊咗中國

班仆街終於識驚

佢地真係當美國on9

搜
搵，search

正解

又贏
或成最大贏家

皇帝的新衣

搜你老母

微博啲料俾新浪洗走哂啦，用黎追下星就得，睇新聞得啖笑

到底支國嘅未來會點？真係非常期待！

咁都鬧

閙吓入腦啲

我cap完圖再㩒個post已經俾人del撚左
咁你話人地點提呢

玩命

言論自由次數:0(已使用:1)

條友曲㗎。之前侵俾人彈劾，佢哋惡搞話侵係中共間諜，真名叫川建國。其實係喺度笑阿侵。

仲有邊個
習包子 個朵邊個起先得嫁

唔會post到

武力陣壓緊
反抗要死架

肥平都係為生存
依家唔係輸贏啦
係定習系嘅生死

共產黨同黑社會一樣
上面幾錯都唔可以反
如果打破底線乜都無
條𡃁殺咗大佬上位嘅
下面班細實有樣學樣
情願等肥平下台清算
肥平上位死幾多人丫

比喻
同字頭唔同水爭龍頭
肥平殺咗人全家上位
到落台時有幾多人想報仇
人哋條水唔想上位做龍頭

到時未話香港占中國好小GDP 取消咗會令香港人更加想回歸 美國係搬石頭砸自己腳 美國嘅行為暴露咗資本主義嘅邪惡之類 中國又贏

佢後面有個白人emoji
係直無誤

微博你expect啲咩

有晒勢力 有晒地盤都唔反抗

香港人一上街就已經要做好面對實彈既準備
死左既手足亦已經唔少

所以我真係唔會再同意咩中國人都想反 但會死果套

Sorry

係 賤殺 阿 親

Who cares